民眾托木送中國駐加使館 代加國政府致歉

華為太子女兼副董事長孟晚舟被加拿大當局拘押，雖然已獲准保釋，惟事件不斷發酵，更讓中加兩國緊張。中國駐加拿大使館公佈消息，指當地時間12月12日，一名加拿大市民到中國駐加使館，送上一段他親手砍伐的雲杉木。

該名加拿大市民表示，自己是一名伐木工人，對加方日前在溫哥華拘押孟晚舟感到憤慨。有說該塊雲杉木打橫看，有點似象徵加拿大的「北極熊」，希望以此表達其對中國人民的友好感情。作為一個加拿大人，代加政府的錯誤行為向中國人民致歉。

公告又提及，連日來，許多加拿大普通民眾不斷向中國駐加使館致電、發電郵或在網上發帖，批評加方應美方要求拘押中國公民，呼籲加拿大政府立即釋放孟晚舟。

民眾???

Fake news 味濃

支那移民？

邊撚度似北極熊

戇鳩
賴昌星之後又一次屈服支那
你班加拿大笑乜野美國佬姐

真正托杉

中國駐加拿大使館公佈消息

此貼已完

佢D木一定係賣開比支那既

托柒咁托囉！！！！

伐伐伐伐木工

人地笑你廢柴咋

同關西機場單野 感覺差唔多

中指黎嫁？

加拿大市民

要注意，一個加籍華人，可以跳出跳入一時代表中国人受傷害一時代表加拿大去道歉

送木？？ 咩意思？？

告誡支那行將入木, 俾塊板你睇要邊隻做幅棺.

俾十萬夠唔夠係加拿大請條友托衫做媒？

加拿大連登仔：五萬夠了

宜家華為又唔係出唔起錢，區區十皮開枝紅酒都冇左啦。總之唔好留手尾，搞得好好睇睇。

應該大約係咁

五萬加幣

啱架喇

我正想咁講